其實你地比人呃左去元朗

傻仔

老老豆豆 搞鄉黑冇用 衝中聯辦先有用

都唔明做咩

唔好比人白打

鄉黑唔急 你估個政府比我地收咗皮嘅話仲有幾多鄉黑剩

幫手推diu

唔搞返掂班鄉下佬有無元朗人會出嚟？

笑咩

聽朝再傾

重笑

[member]建議光復元朗當日set好deadline同下次行動日期[member]
[member]冇回應=行動[member]

呢個真

成撚日話咩對準政權對準政權

鬼唔撚知咩

你又唔望下今日大西北咩事 成條街完全冇人呀

你唔幫到時邊個同你對準政權呀

堯堯第一個拉隊走啦

大字就型D呀！？

你搞唔掂牛屎佬
好多和理非會唔敢出黎

推！呢個諗法思路係岩！

條仆街重想去大美

關番學咩事、搞親都星期六日
元朗咁都忍得、屎都食得喇

比人挑一次機就頭腦發熱點搞呀

開學同繼續keep住搞遊行集會直至政府回應五大訴求
應該無咩關係

笑下啦香港人 難得今日早放

九龍港島繼續對準政權

新界忍辱負重唔好出

根本次次想靠拖時間拖跨你

推到連登仔理智返黎

認同

不如攻埋入去中聯辦？

但好難叫停民眾而家極度憤怒既情緒
一係叫民陣再搞大遊行 今次會多人出

要攪攪金主

又黎深夜帶風向?

推

白宮聯處緊 唔知趕唔趕得切呢

Push

咁721話升級最終又做左d咩野
結果論既講，尋日衝多次立法會都好過去上環送頭

推！！！
要對準政權

講真唔好話多 你三五千人 點樣會團滅呀

依家唔光復元朗，以後就少左一班元朗人出黎抗爭

true

push

認同
好多風向叫人入元朗
對準政權番港島搞啦

手土

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

救人中環義士

推 都有道理 難得搞左西環

繼續推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

9月番學,一樣可以罷課

Pish

推
獨立之後自然可以清算班撚樣

主線重要

你有無出嚟啊，做咗咩你都唔知？你覺得唔係好多人知就幫手文宣啦

翻學，星期六日都要翻？啲活動都係星期六日搞
我星期一至五都翻工啦
你上堂坐起度，我地翻工係要真係做野
你唔係諗住幾個月就成功呀？

覺得自己咩都做唔到？仲有一樣野你實做到

唔好理去唔去元朗
依家應該出咗立法會憲法宣言先
文方面都要開一條路

一日未成功一日唔會完
同佢沒完沒了

我認同大家都好痛恨市民比人打
但係光復都只係收佢一日皮
可能放任元朗由得d人恐慌拉閘仲有效果

9月唔出得？
利申已經返緊工 都次次出

要做多次

推 要focus 番主線

一句講哂 你咩gear可以同開山刀同等武力又唔比狗周？

不嬲都係假期出黎啦
學生放暑假關咩事

完咗暑假都可以出

利申返工+part time讀書 個個星期都出

我都支持主線，但仲推得郁嗎？
我淨係知d 垃圾牛屎佬唔敢離開元朗，佢地連大埔都唔敢去。我地行返主線，d 牛屎佬黎搞先㧵7佢地

牛屎佬在明，我哋在暗
佢哋撚知我哋幾時玩支線咩

推返去中要3十幾槍先

仲臨時政府
香港獨立啦屌你老母

同意 幫推

佢地去金鐘打你, 無得避就無計, 但深入虎穴去比人打真係有啲唔抵

君子不立危場之下, 君子報仇十年未晚

如果7.27 有人出元朗我一定去, 因為想保護自己人

但我不認為係最好嘅策略

［727］策略起動

幫手推一推

鄉黑同警隊掛勾，警隊同林奠掛勾，你文宣做得好就係三為一體啦，點會唔關事呀，將最大最壞嘅noise掛落個政權身上就係成個運動最大既turbo啦

元朗人有心出，就會出，關鄉下佬咩事，主線都唔攪攪支線，暑假完左，主線完唔到，元朗幾好都無用。

義士宣言：不排除成立臨時立法會

你唔幫返元朗手足邊有元朗人幫手呀，白色恐怖啊，仲話一個不能少，我屌你咩

仲有和理非呢

但係主線點樣迫到政權投降先難搞

你今日放棄得元朗人，你聽日就會放棄另一區既市民
日後唔好怪無人出黎反對港共政府
原來一齊黎，一齊走只係把口講
做就理鳩得你

星期日返學？

夜晚返到去你代我地比人打?

屋企都返唔到點撚樣出去

其實宜家好多都係大學生中學生 到時候chur proj 或者考試 可能會少左一批人願意出黎 雖然我都唔希望發生 我都會繼續出 但係確實有一部分人真係咁諗 所以暑假真係人數最多既時候啦比起之後

你可以當係一次遍地開花
遊行完嗌完訴求再燒村
個個禮拜去金鐘會有人覺得太重覆

成班老黑你敢唔敢出啊？

推呀

話你on9怕你嬲 依家根本就無民氣去再搞元朗以外既野

今次民陣搞 都唔夠50萬 明顯強弩之末

依家民意集中晒係元朗 出師有命

借元朗打返起士氣

啱 如果佢地決定放棄大西北人

我每次出之前一定會認真考慮下返唔返到屋企先出嚟發夢

下次又成班牛屎佬衝去地鐵打人
你想大西北啲人點keep住同你出黎?

班鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊只會消耗左我地自己嘅兵力同能量

我地要做嘅就只係繼續以人數同具象徵性嘅行動(eg搞中聯辦國徽)去示威 繼續聚焦

而家鄉黑都變左政府要解釋嘅問題
一嚟引起左民憤 二嚟佢地根本唔聽話
所以我地唔需要出手幫政府解決問題

政府點入我唔撚care

重覆？
五大訴告日日叫緊咁重唔重覆？

forward俾你哋睇吓

臨時立法會宣言要搵機會講多次
個noise要夠大去比全世界見到

出到去，返唔到先係問題

主線！

大家一直去焦土路線 燒佢地野 - 立會 政總 中聯辦
佢地家下想拉埋我地其他野一齊燒 - 元朗 港鐵 （甚至係想拉走我地戰線）

咁證明我地方向正確 去到今時今日依步

我地係要繼續焦土佢地中心！

元朗自己友光復完咁點呀？
繼續比人打？

同意要搞中聯辦，不過今個星期係將軍澳同紅土讓路先搞得成元朗啫，就算冇恐襲今個星期應該唔會去港島

你知唔知點解要搞遍地開花??

咪撚再亂帶風向
727

呃乜鳩啊 咪on9啦樓主

之前一車車新界牛出去金鐘
如果唔搞元朗 好多人唔敢出去 要番屋企都番唔到

和理非去遊行、文宣，我地入元朗

我哋唔搞佢 班牛屎佬就鋪鋪搞我哋
今次唔搞一定會愈嚟愈多人驚咗佢哋

屌 真係唔識嫁wor 依家扮明要去元朗食住個勢上令淺黃淺藍廢老家長企我地到可以合理用武力先 由元朗開始

推撚到九月開學呀屌

迫係金鐘打交都迫唔到d咩
係打佢中聯辦先有反應

收晒丁權班仆街公屋都無份住

中共最叻人民鬥人民
班鄉黑係會拎刀 佢地唔會驚坐監 因為佢地有收安家費
我知 我知大家都好嬲 希望大家冷靜思考 我地究竟有咩值得去做 留有用之軀
對準政權 五大訴求

第二次仲咁易咩
上次成功係因為大家即興班狗無部署
下次多數有水馬

你個個星期遊行打主線 人地個個星期出人打柒你
你估持續落去 你個主線任會點？ 開放討論

同意
根本個政府想借屯門單野做藉口再次抹黑我地個底
可以完完全全指控我地係暴徒 搞亂民生 傷及無辜巿民
雖然咁樣好對唔住屯門嘅巴絲打

唔係比掌聲自己
但我見到手足捱完催淚彈
係嚇親一下既 不過無亂到
開始肯重整旗鼓一齊推 呢個已經係進步緊
無論心理上定裝備上

唔好話我屌你
元朗都搞唔掂 起個臨時政府都無威信 仲講乜
搞掂左元朗 成個新界都撐我地
唔搞元朗 淨係識去金鐘中環圍堵 人地都只會覺得你淨係理自己野 唔理社會重大問題

真係唔好以為入到去元朗， 就有得向班鄉黑報仇， 你見番嘅都只會係每次示威見到嘅黑警， 咁點解唔搵個有意義嘅地方去沖？

同時成立民間自衛隊

光復香港！
時代革命！

呢樣唔係2選1 可以做哂

落街都驚呀

出 出乜撚野呀

由尻港島同九龍去對準政權算啦

如果開學就冇人再出嘅話
去唔去元朗都收得皮
幾個星期就搞掂政府？係咪咁天真？

你都ON鳩
你當元朗兄弟係condom呀?

樓主你係圍村人、驚到頼屎？

打緊大仗，你要成堆人停留係元朗事件幾耐？要爭取時間，唔可以婦人之仁。

光復完屯門..上水
第日d人咪又出番黎
元朗班鄉黑見你地數以萬計人入黎避一日就搞掂
入元朗冇用

唔好淨係講元朗啊 上環仲大單啊

今日成個新界區變咗咁嘅情況 搞到戒嚴咁嘅款
唔解決佢以後有冇人敢出嚟啊

返學就話無乜時間
我個個星期返6日工都同你地出去衝
我仲無時間啦 由69開始無曬私人時間啊

dllm 五大訴求呀
上環義士呀

我覺得唔完全係壞事，起碼以我身邊認識嘅人嚟講平時唔提呢d野，只會post飲食湊仔嘅人都有轉發有關報導同留comment,甚至開始甩藍色
但當然，上環手足係最緊要，沒有之一

推！

[唔 好 中 計] 請推！入黎重申考慮727行動！

推埋呢個！唔該大家！

九月之後點解會冇
佔中都係九月打後先開始

人數？
比刀你 1打2 我兩個拎行山杖加單車gear

727 元朗
728 反送中

屌你老母當元朗巴絲唔係人呀
無元朗就無鄺仔呀

我都唔認同咁急切搞鄉黑

一直都進步緊，用你邏輯咁去元朗復仇會係更大進步，唔係浪費一個星期lor

屌大家記番條主線呀！

元朗咁樣無差別打人 警黑合作
是可忍熟不可忍

大家唔好再分化啦

以後咪九龍港島沖

新界做文宣係高登推POST囉

佢地敢出元朗先算啦，佢地日日吹雞俾啲大商場玩下戒嚴都好呀

中聯辦先係重點！！！

元朗係士氣之戰黎

諗諗下，會唔會紅土重要，因以針對大陸

所以比政府spin左去元朗

咪係囉, 成班係到話當上環係condom
727唔去元朗就唔止元朗,係當成個大西北都係condom

屌你老母成班on撚9
令巴絲人身安全有保障
先有命同力陪大家
日日主線主線
人命重要喲定訴求重要喲

元朗件事反映咗政府警察黑社會有勾結 著特定顔色嘅衫喺條街就會俾人打 社會唔再安全
我P牌仔 人微言輕 希望727見到大家

光復香港 時代革命

又係依d論調，727大圍一定會去元朗，你覺得同路人比人打都唔去覆卓，咁冷血，你就最叻，最有用la

光復香港
時代革命

我認一開始我都上哂腦要報仇，但係冷靜啲再諗一諗

你唔整鑊甘既牛屎佬嘆，會有幾多大西北既手嘆肯出黎呀？

朝早同你行完夜晚返去俾人打呀？

推主線

我係話去中聯辦嗰到啊，邊個同你講元朗

樓主唔明
你今日唔解決白色恐怖，黑社會
會小左和理非行架

重有，攻唔入中聯辦呀
我寧願嘗試下柒婆屋企同追擊柒婆

乜撚野去打黑社會
依家係反官鄉勾結、反恐怖主義
你想用黑勢力令香港人恐懼
sorry, 我地無所畏懼

大家開多啲上環po 唔好比佢沉

真，搞元朗只會傷亡慘重。

我入去元朗同時叫5大訴求唔得?!

元朗依家俾恐怖氣氛包圍哂, 如果唔入去打破依個狀態, 點樣叫人出黎幫手?! 點樣令到人係唔駛驚返屋企呀?!

重想比人搞第二次先去？

中聯辦20號嗰日淨係落閘 狗總政總就守衛森嚴 我覺得係個局黎 佢地特登比你搞 之後分分鐘想用保護國土完整做藉口岀老解呀

唉屌好撚煩 如果唔搞727會助長班牛屎佬，以為自己大撚晒，以後就用呢招搞我地，元朗手足都好難再出黎
但又好擔心手足安全，始終班人係冇人性，爛命一條，話斬你就斬你

真心清算元朗唔急，元朗單野根本就係為左distract啲人
我地西環食子彈已經冇人講，唔好失焦呀

[人手置頂] 黑社會行動資訊集中po

希望大家可以集中係呢個po 討論黑社會既事，唔好俾人帶風向

要推返去中聯辦宣言！

對方會傷亡慘重，跪係度同市民道歉

我冇嘢講

我唔明點解有人仲會有"比多次最後機會淋奠" 呢個想法

你認真定講笑呀
呢一年俾左幾多次機會佢?

升級口號又要諗過度過
屌佢老母政府有撚理過你d 口號咩??

光復香港 時代革命

屌 而家係黑警都唔保市民 我地先要出黎拆
好似屯門公園一樣

Well said 推

愈來愈多依d收買事件，政府班高官就係睇死你地個個樣樣都要平定，慢慢失去左重心，依個就係眾愚政治既敗筆。

覺得唔鐘意就隨便插我唔介意，但係最緊要你地有一個意識。用有限時間，做最有效率既事。

成班都痴撚線
咁多手足喺屯元天住
日日都要提心吊膽
然後你一句集中主線就想唔理佢哋
真係好撚好嘢

就算到9月開學
只要照舊keep到個個weekend區區開花
我唔覺得警犬頂到幾耐
你見搞到要搵黑社會做打手就知港共已經搞唔掂
咁既然班牛屎佬做得港共打手 就一定要理
比佢地散播到恐懼 就連和理由都會有人卻步
我屌你老母港共政權 係你就正式戒嚴!!!!!搵班牛屎佬嚇鬼呀!!!

點都要教訓班仆街
第一攞民意
市民要做埋警察d工作
政府要幾冇能？
第二大西北兄弟每次出黎遊行都要光明正大既

D撚屌怕事怕死唔敢出黎，就到其他願意727出元朗既同佢哋一齊唔出，咁佢哋就算唔出都唔會比人一世笑係懦夫

727唔出元朗全部都係懦夫，無膽狗，自己同路人比人打到咁都龜縮，口講關心，實質下賤過黑警

有機會，中共愛面子。

推！！光復咗香港先搞元朗

凌晨3毛大軍又開工

係，集中火力，一路向西最重要
但你班仆街鄉黑唔洗旨意走得甩，不過時辰未到

岩 到時西環冇人唔好屌 因為大西北全部轉做文宣

五大訴求！！！
五大訴求！！！
五大訴求！！！

幾時都歡迎你地黎光復元朗 但搞左重要事先！
5大說訴求

到時冇人唔好屌 因為大西北全部轉做文宣

得la,知你727會龜縮屋企，唔出元朗la

Agger，黑社會自己都等天收，宜家民怨咁勁，梗係反佢老母。

仲要同黑社會打既話似係俾人打死多

咁或者好似上面巴打咁講
新界牛做冷氣軍師
九龍港島出去打主線

咁咪去第到be water

都岩
下次屯元天都有

麵仔

我無嘢講

光復香港

我引左好多文宣準備貼, 一定唔會忘記!!!!!!!!!!!

5大訴求, 上環事件, 元朗警黑

我一樣都唔會忘記!!!!!!!!!!!!

入完去光復係咪代表問題解決
唔洗提心吊膽
到時真係打起上黎
警黑一家親
蝕底一定係我地
建議727/728去第到好過

其實你知唔知你講緊咩

咁721話升級最終又做左d咩野
結果論既講，尋日衝多次立法會都好過去上環送頭

關元朗咩事

成班風向撚
元朗巴絲人命唔撚重要嘅

屌你啦 元朗係一定要去 咁大單野
唔入下去 大西北啲人會點諗？
欺善怕惡？sorry 我諗唔到其他詞語
你要成立臨立會 立憲 元朗都得架
仲緊要有noise 多人知 對準政權冇地點之分
香港邊到有事就搞個到！！！

屯元天D人先係condom

我都好擔心大家送頭

你有冇搞錯呀 人命黎架
你當新界手足係咩

事有分先後

你印夠兩億份都冇用

我連門口都出唔到

一出就直接送去醫院

屌你老母 主線主線 一晚都頂唔撚到 最後有咩得到 咪又係比自己人清自己人場 而家唔係叫你放棄推主線 只係叫你抽一日時間去光復元朗姐 一日咁多姐 721元朗人比人打到咁 個啲就唔係手足啊？

咁721話升級最終又做左d咩野,你答

啱
=============
光復香港 時代革命

再推

熱門1

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

咪係，今日先屌緊林鄭唔重視人命

唔係話要開片
但都要俾班黑知道
你斬香港人
香港人係會出黎反擊你地
而唔係完全唔理
今次唔出黎
下次佢地只會更惡

身邊d黑衫元朗人都唔想我地入去

好易送頭比人，群眾互片，運動隨時完

小心行事

727光復元朗 728打主線 點睇

雖然我覺得樓主有佢嘅道理，主軸係對準政權。

但係呢個鄉黑係呢個政權一部分，如果唔狠狠地打擊呢一部分，佢哋始終會喺黑警保護下不停各區將我哋打散。

宜家正好我哋出師有名打一次勁嘅，雖然我都唔想兄弟受傷，但係我哋唔同佢哋開戰完全唔代表佢哋唔會再搞我哋。

就算佢哋冇比我哋打散，都至少以後大大增加佢哋以後嘅吹雞叫人成本，同時亦增加佢哋被揭發公開勾結嘅機會，亦即係令到佢哋呢個政權嘅成本同風險急速增加。

婦你老母
宜家唔係唔出
而係出去番唔到黎

成日話齊上齊落，一個都不能少
宜家係齊上你地走，我番去俾人斬我既事呀

內憂外患
不嬲都應該係攘外必先安內
唔搞掂元朗
屯元天乃至荃灣你都唔洗預會有人出黎

開始又有1毛想帶風向

正喎馬後砲~

唔搞元朗齊咩上齊咩落啊? 屯元天D手兄點啊? 之後唔撚出黎啊? 唔護佢地點撚出黎啊? 如果叫佢地自己勇武D照出黎俾人打巢左係咪你地負責啊? 光復屯門果日唔係讚哂大西北D人架咩? 宜家當人地condom啊?

推乜撚野勇武去死? 你當勇武on9架? 宜家係我地話入去幫手足+市民啊! 革命唔撚駛理公義啦? 革命唔撚駛照顧哩個地方嘅人啦? 你地為左革命唔理市民同手足嘅安危, 同班西狗高層有乜撚野分別? 革命就由得人俾人打啊? 你班仆街如果真係革命成功我都革番你老味條命啊! 仲有, 大家宜家傾緊好多有建設性嘅野, 裝備戰略部署, 屌你老味你班仆街喺到食花生...

政權不撚嬲都對準, 但搞兄弟就殺無赦! 自己兄弟唔自己救搵狗救啊? 睇片有冇見到班撚樣只係鳩dup同大聲, 冇撚腦架! 哩幾日裝備下自己學番兩招練番兩野啦屌你~ 對住D重裝狗都唔撚淆, 我信哩班真係齊上齊落嘅人囉!!

同埋我真係諗唔撚明個邏輯, 政府收皮同有幾多鄉黑淨有咩關係? 即係政府倒台黑社會會自動瓦解啊?

咁撚醒, 又想問下閣下高見點撚樣對準政權, 個運動點撚樣行落去先啱喇! 不如革命成功先出黎發表丫?

屌你老母...
唔撚駛覆我, D字俾兄弟睇嘅!
屯元天巴絲, 仲有上環一班兄弟, 大家唔會dum你地!!

咁不如唔好理囉
日日晏晝三點打後變死城最開心啦
屯元天之後下個又到咩區比黑社會佔領啊
荃灣定大埔啊
屌你而家連基本安全都保障唔到你同我講民主？

重唔重要唔係連燈仔話，係主流民意focus緊ge野，冷血D都要將上環讓路俾無差別打市民、婦孺呢件事上面。因為呢樣野更切身更影響日常生活，更影響他日活動ge人數

無錯, 乜鳩野5大訴求, 對準政權之前, 最重要既係
"一齊黎,一齊走,不割蓆,不分化,不篤灰",帶我地走到前所未有咁遠
全部野得一個核心價值, 就係要團結, 互相保護,互相照顧
如果你為左咩唔好中共產黨計, 同反送中無關就唔去做, 你根本就忘記左我地既初心
我地既初心係咩呀? 係愛香港, 愛香港人呀,
你為左唔好失民意,唔好中計,就放棄元朗兄弟既人生安全就係當佢地係condom
就算明知係陷阱,我地都要衝過去救番晒所有手足
無錯係好難,係有危險,係有機會輸,但黑社會呢D 小嘍囉你都嬴唔到, 你點打嬴共產黨呢個恐怖大魔王呀?

你收皮啦 牛屎佬博同情？ 你個腦撞親？
港島港島 遍地開花得港島？

認同
入到去可以做D咩
入完去D鄉黑依然係到
打起上黎又警黑一家親
蝕底係我地
支持返港島

首先認同巴打升級遊行口號
但唔認同放完暑假就完
依家都係星期六日搞
香港一日未光復一日都唔完！

清算元朗先啦

正大光明既野 做左先無妨
就係要比全世界人知 我地對抗緊既官 黑 警 合作統治緊既社會

元朗文宣打造成
反政警鄉黑
掂唔掂

入去一定要，但係咪咁急入先
唔好忘記我地初衷係要反政府
我地矛頭應該指翻港島嗰班垃圾
等我地成功左之後先入黎元朗發夢打柒班圍村佬

連登仔：唔好理市民俾人斬住，廢事失焦，集中返5大訴求

打到入許昌，先轉頭走去打孟獲

推
focus 主線

出夠兩日
27元朗
28港島

7.21
點解到依家
無講中槍手足點
無講受傷人數
無講被捕人數
以前一向都有講！！

大家麻煩救義士呀！拉左傷左 都要幫下眼
唔可以由佢 推呀

你以為許昌
你打緊飛機炸

個個星期日遊行去中聯辦
你ok 我ok

可能都會
但佢地冇左地利

英國都唔敢搞
示威者搞真係好危險

老老實實覺得九月開學後會少幾多人出嚟？

群眾鬥群眾
聽日一訓醒應該D風吹哂入元朗

依家官鄉黑 勾當呀
當屯元兄弟condom？做完文宣當彈藥就唔理？

我覺得尋日件事令到住新界西嘅兄弟唔多唔少都有啲驚，去元朗目的係要俾班黑社會知香港人係唔會俾武力恐嚇到，一日唔反擊住元朗屯門天水圍嘅兄弟一日都會擔驚受怕，越恐懼越中咗共產黨高壓統制嘅政策，同埋亦希望俾記者影到更多官警黑合作嘅醜態。

又有三毛開始帶風向，分化727光復元朗

我又請問你咩gear夠差佬抽？

728應否入元朗，「必須入元朗」
不入元朗，只會令恐慌擴散，和理非不再上街
入元朗，就係要打敗白色恐佈，對抗絕望

岩呀
同埋如果揀出港島同元朗
我諗港島會多好多人同埋交通出入都方便好多

鄉黑幾時都有既 打唔哂

等等先 我地冇推勇武去死 而係大家想保護元朗 所以先轉戰姐

除咗打造哩兩隻字都幾掂

你唔撚去 就唔好阻人去
元朗呢一下唔去
就完架喇個運動

和平仲有用架
但d和理非點敢出去呀以後?
屌你老母垃圾post
對唔對得住元朗手足先?

每次勇武都有和理非支持
今日和理非出事勇武唔去
目標唔係地點係民心民意
你贏左地點輸左民心有咩用
係要俾所有敵人知
邊到搞香港人
香港人搞邊到
屯門一戰多左幾多人支持丫
我地唔止贏一仗更要贏一個地區

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

無錯係人命，如果你地光復元朗果陣可以保護到自己唔比牛屎佬打死，我都唔會反對。問題係，義士防具又唔夠，又無武器，人地拎架生隊你地再多幾條命都無用。
紅媒又會趁機吹多幾樣野整臭你地，處理一個問題就衍生更多問題，我唔覺得係一個逼切到要全力應付既事件。

點解727入元朗就等於中計？

無視新界咁衝其他地方
只會令721再發生
所以必須比個下馬威佢地先！
一次炒起佢地 再衝中聯辦

推 727元朗堅要諗諗

差啲咩

推
唔好俾風向帶咗去元朗

入元朗 至怕係損兵折將, 我地仲有反送中條主線

你當我黑心啲咁講
一將功成萬骨枯
一杖功成萬骨枯

要贏就要有犧牲既勇氣

實行

對撚住d商鄉黑 就係對撚準政權囉柒頭

推爆佢

每個國家民運都有政府既黑社會打手破壞 元朗一日唔光復，和理非唔敢出來 對運動係致命打擊， 狙擊警黑合作 組民團打手 保護弱小手足 勢在必行

推 勿忘初衷
唔可以俾幾位義士白白犧牲

推到爛為止

On撚鳩架
俾人怡到上心口都唔理

同意
將而家嘅怒火一口氣噴落政府到

唔嚟大西北幫拖，住大西北嘅出唔到嚟

好多人叫緊人入元朗
我諗大家都想件事好
但入到去光復元朗係咪代表問題已經解決
鄉黑依然係到
而佢地只需好似屯門大媽咁避你一日就得

對準政權 同 光復元朗其實係冇衝突！

到時唔好話冇人就得

因為全大西北都做哂文宣

我地絕不分化!!!!!!!!!!!!!!

咪元朗囉 圍村放水馬囉屌佢老母

唔搞班鄉黑，仲有人敢企出黎？無理由就咁算

打黑警就唔驚
鄉黑就驚？
遊一遊元朗城中心示下威都得掛

我意思係 我地一大班人去難免有激進行為(如果咩行為都無又無阻嚇性)
燒村拆祠堂係例子，但如果真係咁就一定會有(班無腦又斷章取義既)人反而覺得我地好過分，因為村一d白衫人就搞晒全村blablabla
我們唔應該比任何機會佢地
另外未必港島，但我個人覺得咁呼籲光復元朗有點不智
理性討論，唔好罵人thanks

就算民警，都要強化下裝備先，點都唔好手無寸鐵，而家唔係咩理性抗爭既時候，對抗元朗友要有反擊能力。

你入少一次西環都唔會即輸

on9
今次單野係政府黑警鄉黑三方合作搞事呀
比班收左中共錢既鄉黑恰到上門都唔反擊
只會令我地屯元天人心寒

蘋果A1: 元屯荃變死城

俾埋條LINK你 落街都唔敢落 到時睇下有幾多人幫你地對你對準政權

啱!唔好為啖氣，對準政權! ------ 光復香港，時代革命！ ------

屌你老母
班鄉黑隨時可以再斬
你入中聯辦係咪即刻推到政府呀
保護自己友點都重要d呀嘛

我都好嬲 班牛屎一定會清算 但唔係依加
依加一定要打好文宣

冷靜！

你計下重有幾多個星期暑假就完，

集中返將軍澳反紅媒個效果重大，

老共最驚你搞佢文宣機器

屌你69 612 616 71 721都出黎反送中之後升級升級升級，當中唔知幾多過份戀戰而受傷。今次做下special task都唔得？你主線有乜野咁急？係咪做遲陣就game over呀？

我答你屯元天唔哂馬，下一個就搞大埔沙田。你慢慢打主線，到時係你自己孤立自己。

今個星期打正旗號入元朗，出師有名，大把市民撐，順便比政府見到我地決心，我地黑社會都唔驚，你再唔回應我地，下個目標就會對準政權，成立臨時政府，因為呢個無能既政府幫唔到我地，今日好多公司都提早放同事走，怕今日屯門元朗會出事，呢排街上面一隻警犬都無，點保護市民？再者比個Deadline政府，我地下一步就會直搗黃龍。

屌你佢地依家就一team，遲啲發展地既時候咪對立
依家政府不知幾撚想你地幫佢拆撚左個彈佢
我地喺西環食子彈都冇人講呀依家
仲對準 對條毛咩

為啖氣？你無撚野?講緊人生安全呀

p

光復上水果陣已經connect左部分藍絲
不過都係要睇清呢幾日既動向先

一到深夜咁多p牌一毛

收皮啦屌你老母
搞少一次西環係咪即輸呀
官商鄉黑警 咪政權囉 傻鳩
睇得明未?仲以為政府話哂事？

罷稅或其他不合作運動 好過 繼續衝擊
突別係中聯辦 唔係想分化
但一衝只會極速橙旗
然後又係be water

咁當然衝擊牛屎佬係對香港無幫助
但呢啖氣必出

弱智 呢場運動暑假後都唔會完呀
你唔係諗住9月一開學會當咩事都冇呀
呢場運動唔會係一頭半個月內完 所以根本就唔急

元朗同主線都重要
但係依家成個社會最大反彈就係元朗班鄉黑
你依家同我講要去返做主線
唔趁最大民意既時候去元朗

傻左？
依家人心惶惶就更加要去 拎返我地既尊嚴 比佢地知打完人要付出代價

咁係咪以後主線都唔洗預大西北？
我地大西北每次出黎個幾鐘返去都係
仲要手足每次擔驚受怕咁返去？
定係要每次手足遊完行都唔返得屋企呀
你默許咗721嗰一次 下一次只會更落力
今日雖然係流料 但屯門元朗既人受咗幾大恐懼
你地要將心比己 唔係要手足出黎
港島九龍區就安心返去
大西北仲要擔心比人圍毆咁返去

你比班黑社會知道你哋怕佢哋，佢哋咪下次出元朗囉！佢哋出嚟打人邊個同你示威呀？

推 唔好搞鄉黑住

個個嬲到腎上腺素標哂上去
都唔撚出元朗
過多個月個感覺實淡哂木

收皮啦p牌

推 同意

唔可以放棄大西北
但光復行完下次佢地一樣可以打番大西北D手足

PUSH

唔通你地覺得要大西北既手足每次抗爭完
都仲要擔驚受怕咁返去咁唔係重要事？

你連班黑社會都怕， 自己人的保護唔到 ，獨乜L嘢立呀？ 衝乜撚嘢西環呀？ 有可能衝入中聯辦咩？ 上次立法會係警察放你哋入去咋。

9月返學就完

唔好以為支聯辦好恰過黑社會呀

啱呀，雖然呢場運動學生係佔大多數
但其實上班族都有keep住岀黎支持大家，我就係其中一份子
所以根本唔使怕開學就會完
我地會同你地一直堅持到底！

牛屎仔：你遊行一次我就打你一鑊

咁多正評係咩事。。。
好撚恐怖，突然轉曬風向

如果27號唔去 會令屯元天既人心寒 佢地之後仲會出黎？

搞鄉黑 傷既拉既都係自己手足多
前線拉一個少一個 無謂拉太大戰線
集中火力對付政權 再清算之後都唔遲

如果27號唔出唔幫元朗 以後唔撚出

上環加元朗兩邊發生嘅事睇得出多咗好多勇武
你唔搞支線班黑社會就會阻你打主線
到時新西冇人出到嚟打主線又屌唔夠人
又話一齊嚟一齊走
趁大家仇黑嘅心態未淡拿拿聲搞掂埋佢
話咗呢場係長期抗爭嚟

一言屌醒夢中人

要光復嘅
推倒政權之後 有真普選之後
一定比而家容易

屌你我咪大西北人
尋晚我喺教會有好多大西北手足都唔介意要喺市區留一晚

到時樹倒猢猻散
無funding 就無打手

請珍惜勇武
雖然佢哋義無反顧
但唔好推佢哋去冇必要嘅危險地方

真正應該要置頂post

比人打係事實 差佬當冇事發生過 唔通我哋咩都唔做？係 主線重要 但大西北都有好多人去發夢 大家仲點出嚟？利申: 屯元天人 我今日驚撚到唔敢出街

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

Pussshhhhh

ＴＶＢ大起底！

元朗手足 比人打幾下好閒姐
等香港獨立左我地再幫你報仇

一定要去

出元朗唔係唔得，問題係裝備夠唔夠保命，自己都保唔到既話只不過係21號既嚴重版，你以為牛屎佬會驚，佢地狗急跳牆咬番你地都要保到自己條命。

唔搞元朗既野 你之後既運動 當大西北唔存在就得

去元朗係平亂

唔好搞亂香港啦

你夠多人點會係嚴重版
唔好弱智

岩吖 咁屯元天既人之後唔好出囉 做得condum

pish

連呢啲牛屎佬你地都唔敢搞，咁你地憑乜上前同啲黑警對抗？進步下啦連登仔 你地啲文明手段 對今時今刻既政府係無撚用架 你地啲訴求人地有冇理過呀 我知係好難聽 但亦都係事實

比鄉黑打到爆缸就黎死好閒姐
啱呀

我反而想知佢地點解會驚人多，你唔通當佢地真係弱智?

問題係點搞得掂
最多防 其實好難攻

再唔好彩啲俾狗收你裝再搵鄉黑搞你
多多命唔夠賠

暑假完結前，不斷升級！！

屯元野餐巴絲 成功成為condom

繼續出西環

你地自己諗點返屋企😂

民意去左西北係偏離左主線

但事實係今日大部分人都關心大西北，人人自危，唔係住大西北都放工都即刻返屋企
身邊好多藍色人都岀聲質問警察無執法

大西北俾人攪，唔幫返大西北，大西北和理非唔敢再岀之餘，仲會覺得被遺棄

發夢諗下自己住大西北，屋企人係地鐵俾人打，叫佢下次去西環打大佬就得? 似乎幾難.

再者，大西北攪完再畀人攪其他地方，連鎖反應其他地方都唔敢岀

大佬始終要大
反正對方似乎最唔想70週年10月1日有咩夢遊跳舞

但有緊急任，咪打囉
話唔定有特殊裝備或新角色加入

俾太多假設只會停滯不前
但真係希望手足部處好先入冇皇法嘅地方

暑假完左都唔代表會停
唔好set呢啲咁無謂既deadline
預左打多半年都唔出奇

好多人淨係知道要做，又無諗多幾步，就亂曬。

仲有今次大鑼大鼓咁去，黑警再冇藉口話唔夠人
當然最重要係我地要人夠多，得3幾千就咪撚去，有幾萬人怕佢地條撚
唔洗入村㗎，喺村口叫囂睇下佢地敢唔敢出嚟

政權=官商鄉黑警

今次哂馬ok？我估人地都唔會坐以待斃啦，仲同你打咩，錢已袋理撚得我地。

今次結果同屯門差唔多，人地一早閃哂但我地要帶出一個訊息—你冇可能滅我地聲

我好想去打鳩班黑狗
但又知係仆街林鄭要借刀殺人
定等佢踩場先打鳩佢好 心裡面有啲1516

屌你老母又凌晨帶風向 你唔搞牛屎佬 以後大西北手足點敢出黎
用下個豬腦啦 下下咩主線 主你老母西咩

放完暑假，要返學。

我都係 但我亦聽到好多手足好大壓力
佢哋諗點解佢遊行完抗爭完連返屋企都要比連登鬧
每個人最安心都係自己屋企
但偏偏經歷完對持既壓力之後無得返屋企
冲個涼 訓返自己張床
對一部分人黎講係加大咗壓力

其實要注意既野
未必係元朗，而係我地撤水之後，
返屋企途中，再次遇到伏擊
呢點先係重點，對家鄉黑識行識走，下次未必限死元朗
要討論既會唔會唔係覆桌元朗，而係點樣全身而退？

同意，但今次無差別打人

會唔會有槍，法律責任係點？
利申學術討論

點解唔驚人多
黑社會一百幾十點打過萬人？

你噏乜鳩？

會唔會有槍
攻得入去就有雞尾包

法律責任係點？
攻得入去仲諗呢D?

一萬隻曱甴爬上你身已經可以嚇撚到你仆街啦！

如果話返屋企途中奶嘢
咁去邊度遊行都會

同意

香港總商會就今次元朗恐怖襲擊，岀聲名支持左五大訴求其中兩點
- 撒
-成立獨立調查委員會
再加要求交人問責下台

既然係官商警鄉黑
就好好用元朗單野夾返班友

認真一樣野 係要帶足衫，上車前已換，
除埋口罩，完全係平日行街拍拖LOOK，
而Gear可能要帶個大d既袋裝，
最慘既係物資站，要有車隊提早車走先，
而全部野可能實行到係，唔好比狗包抄，亦唔好戀戰，
可能當天既目標一達成，讀宣言，散水。
而點解讀宣言咁重要，就係比人知道我地唔係純粹既發洩，而係對制度既控訴

大力推

主線係重要，但係唔係唔理班元朗班手足
每次發夢番去都要擔驚受怕
光復元朗都可以係我地其中一個遍地開花既行動！
一樣堅守五大訴求 同時要令班黑狗知道我地唔係咁軟弱

所以我覺得個問題已經唔係元朗覆唔覆桌，
而係優先解決左散水返屋企既問題先。
因為比你贏到班鄉黑一次，
但係被伏擊問題依然會發生

咁你遊行都會呀
係咪唔撚去遊呀

扮大肚婆好味，照打
目標一達成就散係好

你平時遊行點走咪點走囉
元朗大馬路有巴士西鐵站比你走

去遊行個d大隊一齊，就唔係叫被伏擊啦
如果真係一定要去元朗覆桌既話 我覺得無需要再討論落去

衝中聯辦算唔算自動送中

算

仇係要報但勿忘初心
呢個幾月黎抗爭目的係五大訴求
要爭取既方向係政府 係林鄭
為左義士 為左報仇應該打左大佬先
並唔係打啲魚毛蝦仔消耗大家既體力或者犧牲
721佢地行左步好靚既棋
成功咁令我地方向大亂
令到我地視線去哂元朗到

我認為唔應該比政府有任何入到位既機會
只要我地決定錯行錯一步就會白廢一直以黎既心機
佢越想我地去元朗我地就偏要去佢既死穴
比多啲壓力中央令佢地覺得林鄭無能
同埋專注返五大訴求
光復香港 時代革命！

叫人衝中聯辦咁嘅留言都咁多正評

光復元朗唔係一隊人一齊？
咩logic黎
都係個句
兄弟爬山，各自努力
你唔去咪撚叫人唔好去

你地覺得行得通，就去做。
我出發點係只係希望你地最低限度保護到自己，保護到自己先保護到身邊既人。
到時未必淨係得牛屎佬，警犬都可能出動。要有心理準備。

睇到初心就唔睇
初乜野心
好大陸

初衷得唔得

明顯分化po

本身727有咩做？
p牌仔過主啦

你依家容忍元朗班鄉黑 佢哋第二次只會更加張揚 下次屯元天啲巴打唔使出嚟啦 出親就畀人打喎 你依家縮佢哋咪以為你驚佢囉 下次去邊行佢哋就派班鄉黑落嚟 到時仲有邊個同你行 班和理非一定返曬屋企

君子報仇 十年不晚

元朗班鄉黑係個港共一部份嚟
只係黑警在明 鄉黑在暗

我明
但上水沙田支線又打返入主線
不過元朗支線真心難打

為左出去示威 屋企都唔返得
宜家一句focus主線 做曬condom
咁樣比黑社會玩一次幾多後生唔敢再出去遊行啊大佬

樓豬之前開過po叫人簽簡易認罪

今日元朗
聽日全香港

岩

鬼撚到，依家失埋蹤

不如你冷靜少少問返自己一個問題

大家安全散水重要，
定係入元朗覆桌一次重要？
無錯，當年旺角村都係靠打返黎，
個晚真係打到飛起，最後佔左守住，
但今年我地係唔係要佔元朗？
定係覆桌元朗可以阻止到班鄉黑？
定係覆桌完元朗贏左可以爭取到d野？

唔係話要阻止大家去覆桌元朗，
而係覆桌元朗呢個行動，對個運動有咩幫助，
我唔係否認覆桌元朗係零作用，但係呢一刻除左出啖氣威返次之外，
會推動到d乜？

冇人為咗威返次喎
得你咁蠢，以為係為咗威返次先光復元朗

唔好意思，大家決定左係要入元朗，我都係照去，
即使我未必完全同意都好，
我都要保護返同路人。
一個星期一次行動，每次都有損傷，
我希望係各位兄弟諗清楚點樣用個一次行動去推動個運動

咁不如你講下，我就真係蠢想知多d

出面已經post解釋，要我copy & paste？

如果係咁姐唔需要討論落去，
個日大家執生，希望傷少幾件。

你連班鄉黑都搞唔掂搞咩革命

依家遊行都係星期六日
同返學無衝突

Boom爆政府 如果道氣集氣到對住政府

今次件事明顯警黑有合作 我地如果冇從根本去處理 啲警今次揾呢班 下次揾果班都得 啲爛仔 就算比人拉都覺得冇所謂 重可以賺安家費 何況啲警犬偏袒？根本打唔完

要令呢個無能政府一次跪低 我地個運動去到依家 就係因為我地一直咬住我地個訴求 夠集中 夠齊心

但去到九月開學開始 一定會有一部分既人被分散

已負評
鄉黑係政權最後一張牌，搞掂就有轉機。
主線可以借鄉黑搞罷工（出唔到門）

推 cls 點解上環post推整都沉底 連登係咪中咗魔咒 返工係咪咁撚重要 屌晒你地老母 全部同我入去推post

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

上面個post內容係巴打記住我(癲佬)整合 另有原post Credit返：
突發（上環有大件發生）

唔想再有人犧牲喇 唔好忘記義士

已經再+1咗

用元朗嘅手足去換香港未來好嘢呀

鄉黑咪政權一部份

吹大d成立宇宙政府啦屌 掌控太陽系，講就乜都得，做就縮撚到入肚

認同，元朗係令多咗人醒覺政府同警察已經冇公信力，同黑社會合作

鄉黑=政權一部份

同意
勇武攻元朗弊多於利

一黎我地武力唔夠
入到去同黑社會互片多數輸
等你兩敗俱傷 警犬就會進場補尾刀
到時後就會瘋狂宣揚自己除暴安良
拎埋光環比藍絲打飛機

二黎要將新界哩單野歸咎於警隊
報警刻意唔理 咁咪大家唔好理
我地只需要加強文宣 不斷煽風點火
引誘班黑社會一直吹雞 騷擾街坊
維持治安係警犬職責 唔係我地
警察玩野 特登唔做野
我地更加要利用依點 令班藍絲對警隊失望
到時元朗廢老日日出街都要提心吊膽
自然令到更多人不滿 染黃

所以元朗呢單穌州屎
一定要黑警自己執手尾
假如警隊真係落場掃黑
我地就把握係警力分散既情況 集火去港島遊行
到時班警犬就兩頭唔到岸
一係比我地攻佔港島
唔係就要放棄新界友 引起更多民憤
要警隊阱入兩難 不知所措
我地攻元朗反而令佢地目標更清晰
遍地開花 主攻港島先係對我地最有利既方案

唔算

完全同意!
元朗再變返無政府狀態先報仇先係上策。
牛屎同黑警聯手，跟本無得打。

你話唔係就唔係？

可以去遊行或者巡邏，但唔好主動攻擊

On9 p牌
有心出就會出 出完俾人打到仆街又無人幫 下次仲點出呀
連自己啲手足都唔救仲講咩兄弟爬山

你打中聯辦
何妖就請班鄉黑打市民報復
我覺得解決源頭緊要啲
源頭係葡萄園

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

論聲紋鑑定的條件 目的：令何君妖血債血償 [律師朋友幫幫手]

你咁講香港政府都只係中共傀儡
可以skip埋

證明到政府管治有問題
因為元朗鄉黑打人，激起咗更多人咁覺得
可以帶動到更多人出黎反呢個政權

認同
打贏佢D卒仔有咩用

Sorry，我忍唔到，你話我on9都無計，
我本身只係一個和理非，
係班鄉黑令我去search點整雞尾酒，
尋日到而家都未訓得著，未食得落飯，
你話我中計我都係要照去，sorry

我希望你住嗰區可以安全
唔使經過嘅時候比一大堆黑社會追住

照返佢嘅邏輯 好想同所有元朗人講
你哋出嚟嘅時候就要知道你會俾人打
就算未去到現場出嚟屋企門口就會俾人打
你係有心支持嘅你就會自己去到現場
你係驚嘅話呢就唔好去啦
係屋企做鍵盤戰士就得㗎啦

係政府（港共/中共）叫人嚟打

如果可以唔理

咁警察濫權又可以唔理

唔洗圍警總

摟外不安內？
唔緊要
今次元朗無人搞
下次唔洗預有屯元天人出。

係政府（港共/中共）叫人嚟打

如果可以唔理

咁警察濫權又可以唔理

鐘意鬧就隨便鬧，各有各做。

啱

班鄉黑自己有哂wtsapp gp
話吹雞就吹雞
消息唔會外傳
但係我地吹雞
又要tg狂嗌又要上嚟開po
吹得嚟班鄉黑同黑警都收哂風

屌你，宜家係咪未搞到你嗰區仲可以咁斯斯然話要搞中聯辦呀！

連鄉黑都冇膽/搞唔掂就話成立臨時政府？武器呢？係咪on9㗎？如果今鋪打贏咗牛屎佬就會大把人觀望緊既人出黎啦，因為你有料嘛，贏到嘛，繼續龜縮就一定只會越來越少人敢出黎

今日可以係元朗
聽日可以係你屋企樓下
冇人會夠膽再出嚟 連屋企樓下都唔安全
出個門口食個早餐都會俾人打

Disconnect 和理非 is can

最後決定權咪係中共 係咪咁簡單都睇唔明？

政權勢力可以包括好多部份，中共最大，港共，黑警，鄉黑都係 咁都唔明幫你唔到。

點解暑假完左件事會完

樓主戇鳩

老實講，講得出依啲説話一定唔會係企喺前線。
冷氣軍師同我收皮啦！

Water中聯就叫成功 我想問成功咗邊
同埋見你講革命仲差一步就知你好天真 你唔係以為九月前政府就會收皮 五大訴求成功爭取到掛
仲有你覺得九月開學過完暑假就冇人出黎嘅話 咁香港人唔使諗住贏到

星期六搞元朗 星期日主線
開學繼續星期六日 唔會得5場貨仔

係既，元朗人就龜係屋企等我地救，我地救得一次，救到兩次，之後呢?
元朗人自己都要有對策，裡應外合先有勝算，我地人多去左，都係企係到口水戰，佢地就拎曬架生又熟路。

元朗太危險 不了

鄉黑背後就係班政權撐腰呀，宜家唔係文革呀，仲人民對人民。

駁唔到就講啲九唔搭八嘅嘢

啲傻鳩就係豬到咁

要光復元朗，文宣要做得好
要強調反警黑合作，政府包庇鄉黑
唔係好易比人覺得只係清算鄉黑

你去遊行完 人身安全都有問題 仲講乜反共
咁撚簡單都唔明
講到呢單嘢完全唔重要
講到鄉黑打人唔係政權指使 係黑警問題 等佢哋解決

依家黑警同牛屎佬就係等你去元朗開大拖
對佢地絕對有利

無論地理，人力，物資，怎至佢地有車，點睇佢地都佔優
淨計勇武，同牛屎佬，人數上已輸蝕
果日你會預見到和理非人數都唔會多
打輸就話你地攪事，打贏黑警就幫佢地拖
政府仲要樂於見你地同牛屎佬互片，一舉兩得

元朗呢件事，政府好難同所有人交待
只要呢股恐怖氣氛持續，
商家佬，居民，中立人仕就自然俾壓力政府
呢單野無論邊個層面嘅人都睇到實，
唔需要急於出手，要學識借力打力
你依家唔係黑社會，要入去元朗尋仇

調返轉頭
應該繼續對準政權抗爭先係上策
如果元朗人唔敢出，就諗辦法組團保護
襯元朗單野，全世界都睇到政府嘅腐敗
民意都企係抗爭者時
要好好利用呢個時間做更多野

身邊好多偽中立人士已出聲屌政府，黑警同建制

元朗唔係唔光復，但呢個時機未到
唔好分散焦點
尋晚捱左36槍
就係元朗一單野
我今日冇乜聽過新聞講
點對得住尋晚前線嘅人？

巴打可唔可以開po講多啲share出去
望住班分化撚帶風向

集中 對準目標

去遊行完 人身安全都有問題 仲講乜反共
咁撚簡單都唔明

雙普選？普你老母咩？你喺連登打幾隻字就有？

主線

警察包庇黑社會係唔係黑暗政權嘅一部分？同埋唔好講到光復一次元朗 27號之後大家就唔會理主線先得 兩者可以同步進行 同埋依家大把人係度屌黑警 你不如屌柒佢地個焦點變咗警民衝突 大家只係仇視警察 忽略晒其他訴求

唔係包庇
係警黑合作

今次係好危險
已經見識過警黑MTR可以1齊合作
去的話最好入夜前走
至於和唔和平收場要應該要睇對面打定唔打
下面班鄉黑都係聽指示
同埋果日好多白衫都未必係元朗人黎

唔怕狗棍，唔怕催淚彈膠彈布袋彈，但係怕藤條鐵通

如果727 728都搞又點睇呢
大家有唔同睇法 各有各參與

元朗～

spin乜走個問題
我問緊你去抗爭完返屋企都畀人打仲點抗爭

發現你次次都唔會直接回應我啲point淨係廢噏

你唔驚 可以一個打十個鄉黑
咁你老婆仔女女朋友得唔得?

原來催淚彈會喺遊行完返屋企嘅狗鐵無差別咁射向月台同車箱裡面

點解咁有信心光復元朗一次就可以瓦解鄉黑？
光復上水，第二日照開舖
原居民一日有丁權有地賺錢
你都清唔到佢地
你地都知佢地收錢做野
我當你地勁啦
光復元朗可以打死曬今次500人嘅鄉黑
下次再俾錢，就有另外500,怎至1000人
你光復得幾多次？

一日佢地有特權，一日佢地就揾好多錢
自然就有好多黑社會幫佢地手

有時唔好一股盲勁亂衝啦好冇？

次次遊行都係叫大家take care身邊人
一齊嚟一齊走
保住自己條命
唔好受傷
唔好畀人拉
乜撚嘢想要人身安全就唔好反政府？

行咗咁多次
死咗咁多人
傷咗咁多人
咪一樣冇撤回

goodest logic.

你on9？
入得去就梗係我哋10個打佢地1個啦
入得去至少幾萬人

集中原本訴求

依家屌緊你笑我地怕藤條鐵通呀
九唔搭八

和理非民意撚 平時唔係好鍾意民意嫁咩
今次連中立嘅都個個都屌緊d黑社會,同黑警

今次光復做埋黑警果份, 攞埋依d民意同士氣
點解唔做?

依家就係冇突破,咩都要試
下下都去港島磨爛蓆有效咩?

推 我都覺得元朗搶曬focus

你話一個打10個鄉黑

岩 但佢地唔會聽 只會覺得唔撐就係分化

好老實講 而家冇大台
你地示威講咩講埋港獨都冇說服力
係因為冇一班有份量嘅人物一齊出黎宣讀
你要組政府組立會立憲
你嘅組成部份係邊
係咪我地呢d冇人識冇樣嘅香港人
你地一日冇一班有份量人士出黎攪
都只會一路比人當發夢
但呢班人絕對唔可以係議員/有意參選而又贏面大嘅人
唔可以有任何藉口比到建制
係新聞上面唔會有一秒airtime
一舊磚都比你更有新聞價值

另外 元朗絕對係主線
點解？
你一日唔除 只會少左一班人可以行到出黎
而家民心所向係打擊呢班做大龍鳳嘅官鄉黑

元朗黑社會固然可恥
但同元朗班人打只會製造機會比政府
要對準政權

燒完條村 再打主線

可以諗諗 無謂再嘈落去

又嚟
從來冇講過遊行“零風險”
就係有風險所以要take care身邊人要小心
都話你最鍾意偷換概念從來唔會直接回應

人哋冇提過搞大媽你無啦啦搞乜大媽？
拎搞大媽出嚟講做乜？

琴日遊行完啲人返屋企咪畀人打到流哂血囉

大家都有唔同睇法
無論去港島 定去元朗都有利弊
冇人知道點搞先贏
如果2邊都有支持不如727元朗728民陣大遊行

有人吹雞你唔去就真係推佢去死啦

擒賊先擒王對準政權唔該

隔離有巴打寫左

係成個屯元天都唔敢出

光復一日元朗中共會點得利？
立即接管香港？
你話警察可以拉人/打人
之前冇？次次都有啦多鳩餘

唔該唔好講到光復一日元朗啲人就會唔記得其他訴求

如果出嚟遊行嘅人返屋企都畀人打
先唔好話佢哋敢唔敢再出先
打到傷咗/甚至死咗係出唔到
呢個係最基本問題

而你條撚樣就喺度講埋啲如果要人身安全
不如留喺屋企唔好出嚟呢啲咁嘅說話

仲要講話咩有雙普選點對付啲鄉黑都得
請問幾時有雙普選？
有冇timeline?

其實重點係，入去元朗打算點搞

屌你老母啦
呢2000個正皮嘅人你唔入元朗就算尻數
我地元朗人自已守返元朗

每次遊行新界西都照坐車出去㗎啦
呢到有事你地竟然話轉移視線？
不如試下你屋企人畀人扑兩棍？
正一on79

遲啲諗方法利用政府或犬隻去硬碰更好

唔需要阻止佢地搞元朗班鄉黑 我地確實唔可能忍佢地
只係我地需要一個好既plan

要全力推呢種post
唔係整個活動會失敗

希望大家討論還討論 講野唔好咁尖
話自己友on9 之類 對件事唔會有幫助既說話就避一避啦

想出氣既就屌返真正既敵人下火

點解一直都有人覺得搞地區活動會失焦？
屌你當個撚個都係金魚定係你當出去個啲都無去遊行？

好似黃背心咁

講得咩主線果D就真係冇出去啦
有出去果D根本未返到屋企都勁緊張又驚比狗搜
依家仲要有伏擊
返唔返到歸都未知邊個敢出黎幫你抗爭
你話抗爭比人拉左都話
返歸比黑社會伏擊? 真係你行埋我果份

利伸: 唔係住大西北, 不過睇唔過眼有人拋棄兄弟

講到為大局著想咁，721幾撚多元朗巴打佢地又知唔知？
屌真係火都黎

依家就算唔入去同班牛屎打都起碼要圍元朗狗屋啦
唔比壓力班狗佢地咪又放班牛屎攪元朗兄弟

講就容易

點做?

只有5日時間
點令到冇搏鬥經驗既手足同黑社會隻抽?

到時係咪你帶頭領隊打杖?
架撐呢?
冇刀點同佢地鬥?
用遮擋?用頭盔頂?靜係做肉盾?
有刀又點運入去?
槍呢?我地有冇槍?

而且有幾多人係有意願
而且有足夠心理素質去應付哩一切
你係咪當AOE咁all in班士兵 然後right click去送死

咩都要試
人命黎嫁試?

唔止咁
當日警黑合作 代表佢地已經無嘢驚
下次再有港島活動 係變相班黑社會走出元朗搞事

嘩，呢條友仲戇鳩

認真 我覺得今次入去跟朱凱迪行好過自己組團入村挑機
我就唔信班鄉黑依家夠膽出大街斬人

符合波台狗作風
望住個mon屌

政府收左皮之後飛天南班鄉黑食硬屎啦

你地唔好入元朗
我地元天屯既都唔好出去

我知大家真係好想搞掂班含家剷，但黑社會唔會怕你多人怕你惡，佢打交多過你食飯。當星期六真係俾我地搞掂左其中一班黑社會，但都只係表面，黑社會係清唔哂，你清咗呢批又有下一批，一定會搞嬲更多嘅黑社會，萬一佢地癲起上黎做啲更癲嘅野只係我地蝕底，甚至有更多人受傷，如果當日有手足唔覺意俾人點相之後報仇咁點算，唔通佢地每發癲一次我地就入去一次？
我明白好多人好撚嬲，我自己都係，但都唔想大家明知高風險都去送頭，同埋我想講我地唔搞班牛屎佬唔代表我地怕咗佢地，我地當務之急係趁暑假未完仲可以號召到最多人嘅時候搞多啲活動俾壓力政府，到時清到政府同狗隊班牛屎佬自然冇訂企。
我唔係想主張唔去，只係想大家諗清楚，想大家制定好計劃有哂逃生路線，咁樣任何一個手足先可以安全。
be water
利申 如果照搞嘅話我會照去 齊上齊落

認真講句
我唔知你係咪住元朗，但我係，我老婆都係
講真佢打我我都算，而家佢係無差別咁攻擊，我一定會擔心我身邊人嘅安危
如果你每一日出街都要帶住俾人打嘅恐懼，帶住身邊人/家人被襲嘅惶恐，你就會知唔係有冇心嘅問題，唔洗去到九月，一個星期我都唔會捱到
你唔撚明嗰種壓力有幾大，我而家話你知

呢個post 根本就係支那網軍開再用一堆買番黎嘅A/C 帶風向 仲要好成功呃撚左2千幾個正評

如果今次俾佢spin到元朗無人出去 你地都唔使再展望我地呢d住屯元天會再撘個幾鐘車出黎幫手 因為係你拋棄我地

人地一出黑社會就怕 我想講每一區都有
係唔係咩都怕咩都唔做 冇人叫你勇武（小弟和理非）
落得場就唔好怯 怯就輸一世[/u]

唔好講到黑社會唔係人

佢地做野都要負出代價

佢地都有家人仔女

佢地無錢收會同你打生打死？

今次可以睇共產黨燒幾多維穩費

所以做咩要明刀明槍比人打

你冇同理心姐
咁都唔興咁都唔覆啅？

政府心諗 捱到九月就贏

我覺得要反行其道佢遇你哋九月唔搞就偏要搞遇你哋而家搞突然靜哂

要入元朗一早入 仲等到星期日
On9

星期日緊係留比和理非港島大遊行

身為元朗人 的確鄉黑會係運動既最後阻力
佢地合法打人爛命一條
個日基本條件係一定要人多
同埋好多鄉黑都已經唔係住村 所以小心得罪左本身既居民多一條戰線
同埋要三思 勇武義士見少買少 要保護佢地

真, 大家將件事諗得太快可以成功, 所以先咁多人灰
長期戰嚟㗎各位, 有邊個國家內戰係三五七個月就完, 有邊場革命係三五七次就成功㗎?

新界元朗撚點出去？

推呀 唔好比利用到我地既良心 應該反之利用政府是次嚴重過失 繼續更有理據咁兜把兜把車落去

要對付牛屎佬唔係衝入去打佢哋
黑社會最唔驚就係用暴力解決問題

要搞死佢哋經濟先有用

agree

推 由佢黑吃黑

個個位都有啲難度封 直接封行車線？

對佢地既憤怒要有 但警察捉賊始終要留返比佢做 they are paid for it 繼續文宣利用警隊成為磨心 令佢地內部分化 對抗極權政府係上上策

同黑社會械鬥係不歸路
政府見我地矛頭轉移左只會出動更多黑社會
黑社會人數比警察更多做野更冇顧忌
對付佢地只可以智取
集中宣揚警察不作為，以及全民投入舉報黑社會既業務
勇武應該係對準政權，黑社會只係共產黨既爛頭卒

on9都知吹到咁大全世界住點會開波吖!
認真唔好OT黑白夾擊極不利、可能有其他人圍西救西北?

一直都話728一定要再戰港島

727 元朗
728 港島

同意 唔好送頭俾d鄉黑
focus政治訴求

但港英政府年代都搞唔掂，真係覺得呢次光復就解決到問題？。

唔係想打擊士氣，但係要諗下現實情況⋯

我自己元朗人，認同搞班牛屎佬冇意見

一黎到時班牛屎佬實躲喺村，除非你入村

唔係嘅話冇硬碰報仇機會。

二黎就算佢地出黎，我相信你要正面對到班牛屎一定要先越過狗屎。

三黎你對緊警察嗰陣牛屎搵一百幾廿人換件黑衫潛伏喺你人群之中搞小動作你都幾係野

到時自己人嗌捉鬼都捉死你

最慘實有女性會俾佢地借機非禮抽水

記住佢地做任何野都冇後果。

四黎就算俾你打贏班牛屎，都係輸

狗屎逐個逐個捉你返黎慢慢告，真係贏咗場交輸咗場革命。

On撚9
你地出撚到港島示威
示到啲乜撚野出黎
到最後咪又係比人清
換黎係咩？ 換黎就係日日係連登同元朗爭頭條

元朗單野有咩優點
警方無能 官警黑勾結
班牛屎佬出師無名 亂鳩咁打
下個會係你
講都講撚到口臭
你地 記住係你地覺得警察開槍有問題
其他人心底裡就覺得係你地死守咪比人射
咁都好正常姐
大把封路相 人地係唔會理你過程
佢地淨係睇到透過網路/media比既相
唔好咁低能啦 你走去中聯辦搞乜春都好
大眾都係你地覺得搞事
難得元朗單野係可以令自己積籌碼
而家又要比人帶風向帶走
問下身邊人 睇下覺得元朗陰公啲定上環陰公啲
元朗班差佬有問題 可以弱點進攻
你上環有咩野？
淨係開鎗？咁耐啦都 你估班差佬重會有手尾跟咩
過左沙田單野
你覺得重有無人信示威者無打人無暴力
你用你既立場去出發去睇野
咪淨係睇到你要既野
大眾睇到既 只會係第二樣野
政府都wfc你遊行啦

要對準權力正中心！

如果我地向元朗報仇
咁我地就好似政府警狗一樣
為咗所謂唔向暴力低頭 以暴易暴

報仇亦唔會令鄉黑收手
只會令佢地暴力升級 下次隨時就拎刀
喺屯元天嘅手足 要驚嘅只會更驚

不如襯今次激起嘅民憤
目標指返政府同警狗 繼續遊行

我明白大家都好嬲，但係嬲只會失去理性做錯決定。推到大家有返理性討論！

你O岩,
係革命成功之前我地見到牛屎佬黑社會要對佢地叩頭任佢地打

光復香港！時代革命！

有少少野想講

所以元朗人係condom?

其實都唔係呃你做咩姐 而家係示威者返屋企比人打，啊正視呢個問題就搞到日後人心蝗蝗出都唔敢出。同埋9月點解唔出得，都係星期六、日

而家民憤去曬警黑合作個到
係難得咁多民怨嘅時候
唔趁哩個時候再出嚟話俾世界知警黑問題嚴重到咩地步
唔想再俾人覺得大家搞黑警係麻目咁為搞警而搞
係浪費咗個機會

你睇大西北居民依家驚到落街都唔敢，你認真覺得佢哋肯同你去西環咁遠？

港島早啲搞完然後送元屯天朋友返屋企？

自己唔出就唔好開post叫人唔出，你意見唔代表人地，你同分化撚有乜分別

擒賊先擒王

依家佢就係想你地一打就拉曬你地械鬥
同埋根本無人諗最壞情況點走

727元朗
一路行，一路灑溪錢
何老太，你生左智障仔真係家門不幸呀

大家諗下我地想透過光復元朗爭取啲乜
打擊官黑勾結定係打鳩班牛屎佬出啖氣
如果係前者，我會覺得會有比起燒村更好嘅方案
例如圍警局幫警察掃黃等 當然大家可以再諗
我覺得元朗呢一次大家要小心謹慎
明白大家都好嬲 包括我自己在內
但正正因為咁 我地先要更加冷靜

我唔覺得班牛屎佬會因為你燒村燒祠當會驚咗你
反而會俾咗嗰機會佢借呢件事發大
最後場運動就變咗去打班牛屎佬
擔心會因此而失焦

你話如果唔幫元朗 唔駛旨意元朗再出嚟
呢句真係嘥氣
我係元朗人 唔會因為咁而唔出嚟
如果係安全嘅問題嘅話
反而用自衛隊護送市民/維持元朗秩序俾大家出嚟就得

光復元朗呢一次大家要諗清楚啲嗰得失
義士犧牲咗就真係少一個

利申：由細到大都係住元朗

而家比人打都唔還手，仲敢同我講光復香港？返屋企訓教啦港豬

衝動完
都係對準政權啦好冇

所以佢地先會出哂黎

港共搞咁大壇野係想轉移你班人視線
如果唔係 成件事好唔合理
出黑出到咁出面 港共唔會弱智成咁
趁你地反黑喘息下
離十月越近 明顯港共都急

應該對準政權
我地要用港共勾結黑社會出師
返去繼續圍中聯辦

關開學咩事姐 我同班fd返工族咪次次都出
唔撚係以為開學就會停呀？777
撚想呀你

唔搞掂啲鄉黑
無人再敢出黎

岩! 今日元朗, 下次天水圍屯門
黑幫重災仲有油尖旺九龍城
咁搞搞下仲有邊個出
依家係一步不能退, 佢明嘅搞唔掂, 就出黑幫玩暗的
如果一驚一退, 只會助長左佢地的氣勢
就係要一次過同佢地講, 鬥惡你一樣輸!

你講呀？

殺入元朗個陣已經可以開始定借力打力

話星期日反老黑班狗遲遲未現身
一有和平示威就咁快集結到人力，對學生清場

警黑勾結

但真心會對和理非造成好大阻力

入元朗

入去真係會片人？
行完就走人地下次要做又阻止到？
踩到上心口就算下次唔收錢都會搵你哋出氣啦

認清主線 將警黑包裝一齊狂推出去

返學>>>>>>>香港未來

元朗根本唔係當務之急

光復？常你一個打十個，打退左佢地又點？咪好似上水咁第日又嚟過，唔通你日日去搞鳩佢地？

呢次啲中立藍絲嬲係因為傷到平民(目前嚟講係一手好牌) 示威者如果入元朗有咩衝突受傷，佢地唔會企係你地果便，只會話你地入去撩事鬥非搞大件事，前日啲人屌白衫係因為白衫主動出手，意義唔同

如果我係林鄭就開心死，搵班牛屎佬對付你哋，唔使警察出手又可以換返最少一個星期安靜，仲可以消耗你地，甚至唔洗再諗點對付你地

同埋咁樣對得住721中槍嘅義士咩？
終於對準政權去埋中聯辦，呢個星期成班去左邊？

問題係大西北巴絲出完黎返唔到屋企

咪撚再講咩元朗好危險黑社會好恐怖唔搞得！
你唔反恐，佢就每次抗爭都揾黑社會搞居民
咁重邊有人夠膽再企出嚟啊？

一齊送佢地返去

【文宣】721時間表——睇下究竟狗同黑721夜晚做左啲乜

又叫人唔好入元朗，又話送佢地返去

如果送佢地返去，咪又係少數人，咪又重演星期日事件，

你如果唔係三毛真係好撚戇鳩所以點解要727，就係用黎集合，人多班鄉黑先會驚

講經咩
出黎行一日都唔肯
大西北人次次出到已經老遠
仲要擔心埋返唔到屋企

你地唔入元朗
元朗人以後出完冇得番屋企

元朗班仆街係要清算，不過唔係依家，而且要小心部署

我都想光復
但驚真係有唔少傷亡
我地就少咗好多同路人行呢條咁難行既路

27元朗 28 西環

你有冇唸過咩程度嘅武力先可以令牛屎佬唔敢出嚟？
砍斷佢哋手手腳腳？
唔好推義士去死得唔得

真正要令佢哋唔敢出嚟要點做你有冇唸過？

個個講點打點整武器
無一個講點走同照顧傷兵

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

唔好去送頭

咪傻啦，今次係反恐，有大義之名，除咗弱智／五毛外，個個都會支持你

唔反擊元朗鄉黑叫元朗班手足點出去打主任？

暑假完左都一樣繼續！！！

咪送死

push 呀

對準政權，慢慢先同牛屎佬計

去一次就反到恐？
咁我地預左個個禮拜去元朗都得喇，西環同幕後黑手林鄭黑警果邊我地都係放棄把啦，等林鄭抖返一個星期都好吖嘛，既然可以抖下氣，我係林鄭就請多幾次黑社會喇，真係抵返哂

越黎越多Post神化班牛屎佬,乜能野黑社會呀,果D鄉下圍頭佬黎架咋,又話有槍有刀, on99 係咪睇港產片睇得太多,怕就咪能攪咁多野啦

唔入元朗 元朗嗰d點出
先安內呀

知唔知咩叫表態
照你咁講71衝立法會都係on9la

幫推

你住係元朗邊條村啊？
呃呃呃 呃你老母咩
講撚到九月開學之後就無人出咁
個個禮拜都有星期六日 唔駛番工番學嘅日子
依場抗爭有排都未完啊 727出元朗係絕對有助整場革命運動升級

Exact7ly!
D鄉村有惡犬，路窄，屋多，你點入？入咗去，點出？迷宮咁
唔好好部署，只係送羊入虎口，製造無謂傷亡

算喇
唔嘈喇 唔係分化
總之入得去 諗清楚手足安全同埋點走 係唔係人人知點進退
同埋唔撚好入村 你地根本走唔到

話撚咗，唔好再去送頭

今日放過元朗黑社會 下次佢地出黎幫政府就會越囂張

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

即使開學 仲有星期日

天水圍元朗你數下有幾多中學，有好多巴打都係新界西出身，如果唔幫佢地，佢地下次遊行回家又比人打咁點？
呢場硬仗黎

唔光復元朗，清除班垃圾牛屎佬，屯門天水圍元朗既示威者點夠膽再出黎？人數起碼少左3個區,無左六分一人，仲講對準政權

擺明

update(23/7 10:51)
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)大肚婆被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

點清除佢地
如果真係去到燒村
佢地到時唔為利益都有機會出黎搞元朗居民

咁希望表完一次態班幾十年新界佬就玩撚完啦下
佢地最驚就係表態

冇錯!! 搞班牛屎佬有撚用咩!
仲輸埋民意 !!
衣家全香港都憎佢地，仲洗你地去搹佢?!

唔先清元朗
元朗示威者仲敢出黎？

（廣傳)今日直接搵何君堯先
佢今日1130係RTHK 做直播

唔好俾佢走得甩

根本就係拎緊好牌係手

元朗嗰班係咪出左黎就以後都唔洗再番屋企

真
新界西有成150萬人
天水圍仲要係年青本土票倉
唔還擊只會助長班鄉黑氣焰
幾百人就搞到你幾萬人人心煌煌
老實講食彈我諗好多人都唔怕
但如果係被依班鄉黑打完仲要冇仇報既
好多人會心灰意冷
鄉黑就係政權既一部份 佢地掌握左新界既政權
你見警隊指揮官﹑區議員﹑立法會議員係佢地一伙就知
唔係淨係港島先係對準政權 新界都有佢地既政權秩序
根本就唔算失焦

係時候關注下元朗圍村僭建問題

推 幾有道理

贊成，根本上次得一條村撐警，其他村大佬唔認同
咪由佢地自己亂
黑社會一向只為利益，一邊做一邊唔做已經自亂陣腳
點解仲要入去幫佢地團結番

唔可能忍佢地 我地能夠做到只係計劃得好啲

佢地再出黎機會極微
1.連何君堯都同佢地割
2.佢地出黎唔係免費，要錢的，無人敢撐，邊個比錢?
3. 上次傳打到第二啲堂口既家人，唔理係真定假，班牛屎佬都會有所節制

你入去攪鄉黑
佢地斬9你
黑警攞正牌捉你
你得到啲乜我唔知
但一定損兵折將

三五千人你覺得夠咩？
而家講緊警黑兩路搞你，無一萬都搞唔掂

班鄉黑都係收錢做野。
請問啲錢係邊到黎？
西環

我知大家好嬲，但能量唔多，要有集體智慧行去邊，衝去邊。

大家中計喇!!

佢地只係僱傭兵
純粹為錢打人
根本無仇
何來忍?

你而家為左走去打班僱傭兵
唔覺得好好笑?

純粹為左報仇打班僱傭兵
而唔係攪金主
唔覺得好好笑?

推 唔好玩火燒村

唔得，清左班牛屎佬先，唔清既話 以後無人會再出來！反屋企都要擔驚受怕

咁講黑警咪又係僱傭兵

無錯，我地面對當權者，佢地既盾牌就係黑警
而唔係一條村既牛屎飛

鄉黑一樣係佢哋盾牌
同三毛一樣

保護義士

中計黨

升級遊行口號同訴求!!

我屌你老母係咪唔洗理元朗班手足呀?

一路覺得變數很大

有多個可能性出現

希望自己係杞人憂天

根本呢個post又係支那中計黨加成堆p牌狗係到帶風向

唔好理呢個post

再搞 渣都冇得剩 一次示威下就夠

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

投個票！

劉細良都講咗，自 720 守護香港到 721 元朗恐襲
係中共放維穩費落嚟搞出嚟嘅
詳情可以睇城寨

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

簡單嚟講，石鏡泉喺 720 講藤條教仔就係證據
背後係有中共維穩費，用一個劇本
就係出黑社會打示威者
點知今次玩大咗

美國侵侵、日本人、台灣、同全球媒體都知道中共係幕後黑手出埋聲

所以上環對抗中聯辦黑手，同元朗恐襲
睇大局係有關嘅

大家文宣要指出中共喺幕後呢點
唔好畀佢哋講大話割𥱊糢糊焦點

要反對中共用黑手打平民
叫中聯辦收手

我屌你老母 萬萬元屯天人搭個幾鐘車嚟幫手 返去仲要俾黑社會打
如果因為三毛幾句 大家就唔去727
你地唔駛旨意元朗人會再出嚟
仲有，中計黨收下你把閪口唔好帶風向

返學係有影響
但遊行示威多數係weekend
開學就無示威嘅話
教育局一早宣布取消暑假啦

現時，鄉黑都唔係次次出嚟對抗反送中。但今次星期六處理不好，鄉黑日後次次“參與”我哋的主線活動，會變成前黑警，背有鄉黑，嚴重影響日後工作。唔贊同入元朗！寧願花氣力在主線吧！
而且鄉黑，佢哋打完真係走得，無仇報！同時有前線，相信仲有巴絲會自發做後方支援，佢哋都會比人打埋一份，佢哋見人就打，唔會停。無必要放自己在咁危險嘅位置。

收皮啦

真係低能邏輯嚟

收咩皮？想推D人去死呀？你有咩高見？前線比人打到瞓係度，到後方支援救傷兵，佢哋都俾人打到瞓喺度，你想見到依D吧？

咁多人去點會畀人打
727大把人會去
你就叫人咪撚去
屌你老母